各路英雄 到底咩先為之氹

有時激嬲女朋友 都會認錯 但氹嘅定義係點

利伸 巴

女人呢就好撚賤嘅
隻隻都係臭雞
叫你哄即係要你插佢

比你踩果啲就係氹

幫佢奶西

死lur、扮下可愛、攬下佢、錫下佢之類？